是日晚餐，窮撚請入

大過塊面

D著條

粗壯

幾銀

邊間食 幾錢q

係新鮮炸起不過放耐左

東涌，99蚊

有冇間野個名

食左幾次都好撚大份

Ting Chung pizza

間店叫咩名

Tung Chung pizza 佢d burger 都好正

99蚊，好抵屌